其實講真一句 我地係咪輸左

唔係放負 我琴晚發夢想攻入去 但係太多狗
到今朝poly啲人俾人拉左幾個 出面想攻都係攻唔入

入面poly班手足同等死有咩分別

我地仲可以點

拉

輸左

要人

未完場 就打擊士氣 斬

呢場戰役係
戰爭唔係

pull

請大家唔好再咁天真，諗到好橋唔好再係公海爆響口，首先係私下通知左poly 嘅手足先

ideas are bulletproof

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

比呢班人拖到成個戰爭形勢急轉直下

拉 未輸 無論今日結果點 運動未完

美軍都輸過差唔多成個太平洋

收皮啦未打輸晒士氣
拉

仲有機會，唔灰心就有希望

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
唔會輸！Poly班手足仲頂緊㗎！九龍班手足仲頂緊㗎！有你永遠都唔會輸！

你有冇美軍反cap嘅能力？

開記招指出，入面仍有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重不足，要求警方讓路畀食物、水同醫療用品既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

未投降就未輸！

又唔會輸哂嘅
等於個幾星期前都無人估到可以黎明行動一星期
但核心勇武係poly被圍死真心好唔抵，有班人永遠低估狗嘅武力

唔想放負但你個post 已經放緊負
就係你地呢d 以為自己放一個負post 唔影響人既心理
搞到成版都負post

未輸

輸你老母
好明顯其實警犬都唔敢攻入去，就係驚變天安門2.0
咪自亂陣腳
我就唔信佢地夠膽將裡面既人活活餓死，裡面仲有記者

等十年後佢哋出返黎再黎過算啦，而家根本冇武器去打，當初話唔好拎警車D槍，唔好搶槍，如果唔係變六四2.0而家咪又係六四咁款！不如一齊奶共，等佢哋比天收把啦

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

放灰狗

就係有班死垃圾 講左一早救又唔救先輸

冇事 我識班核心勇武星期日朝早走左 一早知守唔著

你唔信？咁你太天真

咪撚再分化喇

依啲遲啲先講，諗吓點救手足先
就算依家同你講我哋嬴緊都無用
諗吓點救人好過

唔好講埋d濕尻野

開花囉

輸你老母

拉

輸你老母
拉

根本我哋就無人多嘅優勢 而家活躍嘅抗爭者連狗嘅三萬都唔知有冇 其他人嗰197萬都係街坊行行企企做下哨做ig戰士

係

五毛想帶風向等大家覺得全部勇武瓜晒
然後想我哋覺得自己輸
頭腦清醒嘅就唔好俾佢帶到風向
第一
和理非隨時都可以轉做勇武
第二
邊個話最激進勇武係晒理大
第三
拉咗都未必有證據告得入
保釋踢保出返嚟照舊係勇武
第四
就算場運動暫時少咗勇武
都並不代表會輸
每次去到啲樽頸位我哋都能夠自我修正
搵到新嘅方法去突破
我相信今次都唔會例外

佢地唔care 國際輿論既話，晨早就實彈攻左入去啦
依家擺明散播恐懼，等你班友自己投降

輸你老母咩

入面d人仲安全過你

未 但好大打擊

you are right

其實你覺得幾時贏過？

班狗全副武裝，有槍有炮有裝甲車/水炮車。班學生有咩？

班狗輪更同你慢慢玩消耗戰，你理大有咩？餓都餓死你啦。

係，大家要分清戰役同戰爭
唔好亂軍心

未，有路出緊去，女仔行先

依家係驚有班傷左既行唔到

總會有出路

係輸左，可惜要承認太難

唔係，咪再出依啲post

未完場

日撚日一堆放負撚

Ideas are bulletproof

運動已完撚

輸你老母

如果有人餓死係裡面，警犬-港共-中共都會好大鑊
班警犬高層仲有好多家人、資產係外國，你估佢地會唔會咁ON 9 幫中共食隻死貓?

扮乜撚嘢啊你 拉

唔係！

Poly 手足可能要準備食物 不要出去poly 預計會長期圍城

唔撚係 屌你

放負撚

殘忍d, 當佢地condom,繼續開花

Pull

咪撚去比人將軍抽車

唔會輸既 抗爭是長期的

就算拉晒理大既人，只會激發更多人出黎。除非佢炸平香港。

如果美國將呢場睇成偷襲珍珠港級別嘅話就有可能嘅

no

今次真係唔輸得
之後真正軍政府管治架啦

等外圍手足

等你消耗晒物資體力咪可以輕鬆入去捉人lo

拖囉
佢可以攻的話一早攻入左
唔攻一定要有原因
大家冷靜D諗下
守到佢地走就會嬴

食物, 水源, 最重要

【開民間記招】
記招指出，入面仍有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重唔夠，要求警方讓路畀食物同水既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

中大校長都係智取，而加無校長幫，民記請出離，唔系暴徒系難民

poly 一戰係
但成場運動未完
仲未輸

依家出去poly 救人
我地就會贏返poly 一戰

我地可以逼到班狗咁 我唔覺得係輸

今次佔領係損失比較大，早d回歸現實keep住hit and run 打法

但場運動形勢無變

照攻啦 唔好怕子彈 唔好退

未 但ing 但係連登你講呢D野會比人屌死

輸咗冇交通啊！你叫天上屯元嘅手足半夜搭的去？唔好咁多借口，諗吓宜家點同其他手足集合好過。

面對現實 由守poly 唔be water一刻開始 戰略上已經輸左 依家要咁多人出去救and送頭 唔係唔得 但成本會大好多

拉 唔要負面po

難聽啲講 一死守就即刻退步翻五年前 五年前就死守 睇吓咩結果 決定守個班所謂前線 你地嘅決定害死好多跟你地死守嘅人 話poly重要 咁不如依家佔中啦 揸春袋仲唔重要？

敵進我退 唔係敵進我守 好多人講嘅嘢唔好聽 但忠言逆耳 遇咗講呢啲比人插到飛起

dllm 收皮啦...

理大呢一戰
根本就輸左
投降都唔俾你呀
入面的人得返俾人殺 同 玉石俱焚 呢兩個選擇
簡單d講一係俾狗殺 一係一齊死

有人提議攻佔禮賓府交換理大撤兵

正面衝突係冇可能,邊個指揮到警隊? 係警隊一哥,咁又係邊個指揮到警隊一哥? 你要打大粒過警隊嘅人先有機會救到人,即使個機會唔大

你出左去救人未？
拉

唔好ff啦，敵人點會俾你運物資入，有物資你住幾年都得
佢一定叫你出去投降

輸在冇聽蕭生講當人廢老

太自大

今日咁蕭生一早講左

冇人信

聽下蕭生已經避免左

輸到切切底底

未

全世界去中環啦！！ 去tst 死路

唔好理啦，咩都要做咩都要試，做到既就做。有咩問題！

眾籌新香港，呢個地方唔止政府黑警，好多市民都係無反應。想走既人就走，俾人判有罪的，將來都過埋去。

多謝巴打

武鬥一定輸
所以先會有經濟攬炒概念出現
但係有一部分人偏偏沉迷武力鬥爭

牌面贏緊 銳武都唔夠手足勁

最驚好似蕭生咁講 特登唔攻
一直引你地支援 吹多d雞
捉埋其他人反正警力夠同冇勇武
你救就變左打陣地
黑心果句 比死守大學果班害撚死
已經好多救人既被拉
上晒當

收皮

你不如問玩陣地會贏?

唔好傻 政府最想你佔
同一招再封你補給點
餓到你自動投降

而家個局面相當尷尬 救又唔係唔救又唔係

輸都係一場戰役

珍珠港美國都輸
或者我地唔似美國
更似當年中國
咁就唯有死唔認輸
以拖待變

裡面既物資應該夠佢地捱好耐
D狗依家封曬尖咀紅磡佐敦，過多兩日，班港豬就會開始屌佢地擾民
同我地堵路一樣
佢地壓力只會越黎越大

唔放棄咪唔會輸

處理眼前難關先啦

之前仲好興講乜六國論，今日割一城，明日割十城
問題係武力完全無得守

中環中午和你lunch，白領就企係中環塞路，其他就上去行政府山

唔夠人就乜都假
你救唔救poly都好 都係要吹雞
只係吹雞救人同吹雞開花既分別

救人既一定要有殺狗心態 唔係行到埋去只會被捕

我都好灰

呢d蕭生一早講過

冇人肯聽

我都半退出

到而家連登仲淨係識講話佢燈

冇抗爭時d後生/口交黃又係娛樂睇劇

有營養既頻道冇人睇

睇埋D youtuber把撚咩

係呀，你班警甴已經輸硬，無謂再反抗加深罪行

我地有武器咩？

空投嘢入去食就得啦 輸條撚咩

如果有車有巴士仲可以衝出重圍

唔好氣餒
拉

只要唔好再打陣地戰就一定唔會輸。

等於你同恐怖份子要人質 如果行到埋去只係叫”死黑警” 不如唔去好過去

就係呢種end game思維，所以先有留守撚，想同警犬決戰，想速戰速決收佢地皮
依家結果係點，大家見到啦
武力不對等既情況下，鬥命長先係唯一出路
時間拖得越耐，政權要付出既代價係越高
佢地咁大範圍封鎖，影響民生經濟，係唔sustainable，幾日之後佢地所受壓力會越黎越大
到時先係救人/突圍既好timing

究竟係贏嘅方法重要 定贏重要

就算班手足拉/死晒，都唔會就咁完。

打咗5個月到而家咁未瞓醒, 成日掛住街頭打陣地戰, 由Be Water主動遊擊, 變咗做佔領2.0被動防守, 要塞變咗圍城+圍點打援, 今次勇武被一舖清袋全滅, 以後仲點玩落去?

黎明行動搞到恒指跌過千點，keep著落去嘅，對政府打擊一定好大
但反而退返去玩陣地

保持信念

拉
輸撚已全面進場

呢d野私底下同朋友講啦

同意

你呢類仆街打仗時候係要槍斃

老實講，最激既勇武等緊大家有覺悟工都唔返果時先做痴線野

仲有右
拉

唔好咁天真啦 ... 示威咁耐，死嘅死傷嘅傷，國際社會做過 D 乜？

我唔係放負，佢哋自己喺入面頂唔到幾耐，有手足同我報夢不斷sos，有d未成年嘅已經驚緊

係...講真話=失敗撚 打一大堆字背後都係講緊輸緊..
(真心講句 有啲人諗嘢負面啲咁就唔可以講兩句咩)
我都想知係咪輸 但下面就一堆 拉
我就更加更加相信我地係輸左 我已經好絕望 等死

PS 係埋大入面

真相往往係最難以接受

不過ching我真係幾認同你講嘅嘢
我都知要守屋企(中大 埋大)
其實我地又點同有槍嘅畜聾打啊...
我留守咪啫係等同企係度比人拉
個時我地陣吹雞叫人(中大) 諗翻個陣
我地真係推左唔少勇武去死 博拉